不明源頭 多人前 不能言不明源頭

From會員：太空館幻彩泳香江

不明源頭
多人前 不能言不明源頭
戚袋袋 用我鳩深人條喉
德華樓全套侍候 輪到我交手

在睇新聞(紋)一刻才想到
衛生署來通報才知道
老豆問我點解會惹柒到
怎能話你知叫雞囉為你如實匯報

佢話乜都肯做
搓手了作吓狀嚟就好
不甘心
沒度她體溫 就亂打真軍
怎會中咗獎？ 我差點講真

㩒鐘一刻早已將病毒去轉送別人
我說 扮乜撚 明明雞竇內迫滿熟人
有綠代碼你就無須擔心
牙也沒刷你又含他碌撚
條癮我問心都穩陣
笠咗罩 也有每年驗身

不甘心 嫖完不開心
尤其這新聞 公布我身份
不甘心
明明找開心 就是不甘心
得我long起dum dum粒春咁dum

怎麼好
同team班人應該全猜到
難找個人可到來傾訴
我沒辦法掩飾我咁大煲
好人形象剎那推倒
時晨如若未報
要這麼的慘酷
檢測了我說但求病好

不甘心 嫖完不開心
尤其這新聞 公布我身份
不甘心
明明找開心 就是不甘心
得我long起dum dum粒春咁dum

深人條喉
德華樓推埋油深人條喉
一鑊熟自爆囉供埋同謀
欺騙你唔確定病情源頭？
有同謀 有同謀

35歲男嫖客確診無源頭 曾到旺角鳳樓召妓 局方派員拍門籲檢測

#97

推

幫手推

推po師

要推

岩晒音

留名

有冇ching可以cover

Pish

不明源頭~

德華樓是咪真係有？

笑左

難得改歌有埋起承轉合

笑死

勁

邊間教會

咁都教會歌 巴打你睇黎要驗耳